大家身邊有無啲靚仔無女朋友

識一個好靚仔，性格成熟嘅男仔
屋企住私樓，又有錢
待人接物又好，好識social
成日話好想出pool, 但係2年都搵唔到女朋友

利申佢眼角好低，一般女仔都話靚女

基佬來 你咁都信

This is LIHKG

未見過佢對男仔有興趣
所以唔是gay po

一定係柒頭

冇女但係成隊sp

咪相認ok?

見過佢條j,好粗

比佢屌未

唔係gay
有次見過佢打飛機嘅片

識你老豆

上次探你伯母都幾開心

係你地唔夠frd咋傻仔 人地日日屌女 出面幾百個sp唔同你講姐

Sor lor
利申7年朋友，之前仲問我點追女仔

我有個識左十年既朋友 最近先知佢中學日日落club屌女 所以有啲野唔係無 而係真係唔知

周圍屌女 你唔知姐

靚仔大把選擇，森林咁大，點解要比一棵樹困死自己？

有冇啲咁好條件嘅女仔俾我識下

屌你老母抄PO狗

有, 佢地係gay

有，你個男仔朋友咩樣？

咁點解你會見過佢條j⋯⋯

介紹佢俾我識佢就會有女朋友嫁喇

何謂靚仔？9/10明星樣先叫？有冇圖睇睇

佢之前玩app識女，俾人氹到打飛機俾人睇
跟住佢問我點cow女，睇對話記錄就睇了